朝早飲茶大大聲播Linkin Park嘈鳩班廢老簡直就牛B死了

支持你去大媽廣場日播夜播

Btw, 牛你老母B

Linkin Park=林肯公園

聯合公園